外媒女記者疑中彈 遭射傷右眼送院

又多一單爆眼

推

煲大佢 令毅進仔成為國際笑話

好仆街

下下瞄頭 我屌你老母

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

同我推爆佢

Tui